[炒車？] 【被指租樓毀約兼欠租】陳展鵬業主：佢真係好無賴

陳展鵬欠租原來只是A太的噩夢開始。煎Pang透過助手對A太說會在4月30日交回單位鎖匙。「我們便等到三十日那天，誰知他的助理便傳了一些單位的照片同時傳了一段文字說陳生不在香港，鎖匙已交到管理處。我看完相片後其中有一張照片客廳鋪滿了一些白紙，客廳為何要鋪上白紙蓋着地板呢？我心想難道有古惑，而且說明三十日交還鎖匙，說得很清楚，突然三十日那天早上便傳來說鎖匙已交給管理處，是陳展鵬交給管理處。當然我們詢問管理處是否真有其事。管理處證實是真的，他們說已經致電陳展鵬，着他拿回鎖匙，他們不能夠保管鎖匙，單位有甚麼事他們負不起這個責任，誰知陳展鵬對他們說曾詢問律師知道是可以的。你們是否合作？不合作便找律師控告你們，要不報警，他始終都不肯出現！」A太說。
為免將來與陳展鵬再次各執一詞，律師便建議先找見證人才收樓，最終A太在兩名管理員和區議員陳繼偉陪同下進入單位。「進入單位看到客廳地板鋪了白色紙那個位置，揭開時非常愕然，全部變黑發霉。本身單位客廳的地板那麼漂亮，弄成這樣真的很心痛。」A太說。
A太便嘗試WhatsApp還聯絡到的陳展鵬媽咪：「陳太是看到(短訊)的，我便問她打算怎樣修好地板，但陳太沒有回覆我，隔了數天我再WhatsApp她，連陳太的電話都封鎖了，傳不到訊息給她，即是聯絡不到陳太和陳生。」A太說。
發黑的地板真的很礙眼，A太最終花費三萬元更換，更發現陳展鵬在沒有通知她的情況下鑽了兩個入牆架和窗簾掛架、走廊天花鑽了一個五元大小的洞，同時客房的分體式冷氣機鑽了一粒螺絲，日後想清洗冷氣真的天方夜譚！A太說起習慣將冷氣機鑽上螺絲的陳展鵬，去年入住不久便曾經弄壞主人房冷氣，還要反過來責罵A太老公。「他說主人房的冷氣機不凍，我便找冷氣師傅上門檢查，師傅檢查後對我們說發現冷氣機鑽了一粒螺絲，他拆開檢查原來螺絲鑽穿了雪種喉管，雪種便慢慢漏清所以便不凍，我便詢問陳太，為甚麼冷氣機會鑽了一粒螺絲，是否裝修師傅做的，陳太說不知道，到了第二天陳展鵬致電對我先生說，沒有找師傅在冷氣機上鑽螺絲，我們心想冷氣機都已殘舊打算替他更換，但都想知道甚麼原因，為甚麼會有粒螺絲鑽了入去，陳展鵬便很大聲、很粗俗地罵我先生，罵了一大輪又說詆譭他的人格，又怎樣怎樣說了很多話，然後又對我先生說了兩次對不起，最終我們不想麻煩便替他換了一部新的冷氣機。」A太說。
陳展鵬更在他搬走前數個月，要求A太替他更換工人房的熱水爐，這麼多要求，最後住一年便毀約提早搬走，誰說明星租客一定有保證！

亞視係咁上下